唔好再比DEER陳同屎家軍拉去奶共/偽黃呢D議題到

問班柒頭
一句到尾 支唔支持藍色建制公司CGA執笠呀

係咪頭馬細B有份分JOB比屎家軍做睇唔到 唔知道?

無招標情況下直接比左CGA電競公司搞抽獎? 呢間野唔係同政府有關?
年年科水搞香港電競節 香港電競 又做左D咩野出黎?

我 d 牙忍肉負重用自由意志打政府工賺錢買 3 萬蚊手袋

又新POST=.=

真係好撚煩
連登仔好鐘意鬥黃鬥盛
咁多紅到出哂面既敵人唔搞
係要搞自己人

下?
香港青年聯會主席都唔撚夠藍?

收皮啦想我地三子收皮？擺到明自動匯款有囡屌又起燈柱你咬我地食？

拎左一億搞電競搞左D咩?
咪電競音樂節? 然後請既全部屎家軍

呢D主席我就唔反對
但睇返最近屎來母都有幫周庭拍片叫人登記做選民呀
D牙IG都有出STORY SHARE新聞/屌下正苦
咁唔可以一律當同路人咩
又要將黃既門檻定到咁高
係唔係要比人告緊暴動先當手足呀

暗紅都要打
打到佢雞飛狗走

咁係周庭戇鳩啫咁撚多人搵，搵著個條條片負評多過like 既四川辣王

護主犬準備出動 lm食花生

所以?
任何廣告商係CCTVB落廣告都要抵制啦..
佢地同幫緊CGA賺錢無分別WO
家下要深藍公司執笠 但呢間公司係佢地主要飯碗
SO就可以唔表態?

點睇deer淘寶手繩$20扮手作賣$300

入重點 唔好再比佢地拉晒去偽黃奶共到

係佢ig留左言都唔回呢句

Ig連留言都封埋